有無巴絲打屋企人食緊老人痴呆藥係有效

睇住呀婆開始唔記得嘢好心噏

只會慢唔會好
同老人痴呆嘅人住係好辛苦
加油

利申:同住左十年

食開咩藥